其實點解屋企人同親戚傾電話要特別大聲

成層樓都聽到

呀芬呀～？聽朝飲茶係咪九點呀

我老母依家傾緊 又係勁大聲

由8點傾點而家未停過

得閒飲茶啦 哈哈哈哈(高音)